點解本田圭佑個樣同以前唔同晒？

以前正正常常

而家個樣恐怖左好多

食得鬼妹多啲陽氣無哂

我剩係想知點解佢可以keep到長期金髮咁癲

好似話佢對眼有事?

呢個真 10年前已經係金髮

Google左好似話有隻眼唔識郁所以做左手術
不過唔知係唔係

染足10年仲有頭髮

聽講話係天生

細個比老師捉，逼住染黑咋

去左荷蘭學壞曬

尼馬黎既

隻眼有事

對眼好恐怖

中村俊輔先變得勁

佢好似認過有去整眼

有無港超呢本既pdf/相share

好撚恐怖

邪氣

做激光失敗

余文樂 大細眼